\documentclass[corpo=12pt,numerazioneromana,table]{toptesi}

% INCLUSIONE PACCHETTI
\usepackage[classica]{topfront}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{graphicx,wrapfig}
\usepackage{setspace}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{floatrow}
\usepackage{varioref}
\usepackage{url}
\usepackage{array}
\usepackage{paralist}{\obeyspaces\global\let =\space}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{subfig} 
\usepackage{tabularx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{float}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
%\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{hhline}
\usepackage{listings}
\usepackage[pass]{geometry} % showframe: mostra i margini
\usepackage[figuresright]{rotating}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[babel]{csquotes}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{makecell}
\usepackage{array}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{ragged2e}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% CONFIGURAZIONE LINK E RIFERIMENTI
\hypersetup{%
  pdfpagemode={UseOutlines},
  bookmarksopen,
  pdfstartview={FitH},
  colorlinks,
  linkcolor={black},  %COLORE DEI RIFERIMENTI AL TESTO
  citecolor={blue},   %COLORE DEI RIFERIMENTI ALLE CITAZIONI
  urlcolor={blue}     %COLORI DEGLI URL
} 

\frenchspacing
\linespread{1.25}

\pgfplotsset{compat=1.9}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%DEFINIZIONE SEZIONI IN NUMERAZIONE ROMANA
%ELENCO DEI LISTATI/CODICI
\makeatletter
\newcommand\listofcodes{%
 \iffrontmatter\else\frontmattertrue\fi
 \if@openright\cleardoublepage\else\clearpage\fi
 % change the meaning of \chapter in a group
 \begingroup\def\chapter##1{\@schapter}
 \phantomsection % for the hyperlink
 \addcontentsline{toc}{chapter}{Elenco dei listati}
 \lstlistoflistings
 \endgroup
}
\makeatother

\addto\captionsitalian{%
  \renewcommand{\lstlistlistingname}{Elenco dei listati}%
  \renewcommand{\lstlistingname}{Listato}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% INFORMAZIONI PDF
\hypersetup
{
  pdfauthor={Giuseppe Magazzù, Gaetano Magazzù, Mirco Malanchini},  
  pdfsubject={Assignment - Elicitation Strategy},
  pdftitle={Assignment - Elicitation Strategy},
  pdfkeywords={Elicitation}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% LISTA DEI CAPITOLI DA INCLUDERE
\includeonly{
chapters/frontespizio,
chapters/introduzione,
chapters/stakeholders,
chapters/plan,
chapters/questionario,
chapters/analisi,
chapters/requisiti,
chapters/app_a,
chapters/app_b
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% INIZIO DOCUMENTO
\begin{document}
% FRONTESPIZIO
\include{chapters/frontespizio}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\frontmatter

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% ABSTRACT
%\sommario

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% INDICE GENERALE
\tableofcontents

% INDICE DELLE FIGURE
%\listoffigures

% INDICE DELLE TABELLE
%\listoftables

% INDICE DEI CODICI
%\listofcodes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\mainmatter

% INCLUSIONE CAPITOLI
\include{chapters/introduzione}
\include{chapters/stakeholders}
\include{chapters/plan}
\include{chapters/questionario}
\include{chapters/analisi}
\include{chapters/requisiti}

% INCLUSIONE APPENDICE
\appendix
\include{chapters/app_a}
\include{chapters/app_b}

\end{document}
